\section{Rakenduse loomine}
	Rakenduse esialgsel loomisel oli vajalik läbida samad sammud mida siinse töö koostaja läbis oma seminaritöös. Oli vaja luua algne rakendus  \texttt{rails new} käsu abil ning peale seda lisada külge ka \texttt{PostgreSQL} andmebaasi suhtlus. Järgnevalt sai loodud kasutajate tabel andmebaasi ja koodi poolele \texttt{devise} gem abil vastav Ruby kood, mis laseb luua, autentida ja muuta kasutajaid. Järgnevalt oli vaja lisada Angular raamistik rakendusse. Angular raamistikku saab projekti lisada gem failist kuna \texttt{rails-assets} loob igast uuest Angular versioonist uue gem väljalaske. Kuna rails-assets pole Ruby poolt vaikimise toetatud hoidla siis tuleb Gemfile sees ära mainida selle hoidla asukoht (Koodinäide 2).
	
		\begin{lstlisting}[caption={./Gemfile}, label={lst:label2}]
		source 'https://rails-assets.org' do
			...
			gem 'rails-assets-angular', '~> 1.4.1'
			...
		end
		\end{lstlisting}
	Koodinäites on näha, et annab luua eraldi bloki rails-assets hoidla kohta, mille sees annab ära määrata kõik soovitud teegid just sellest hoidlast.